有冇人得閒check吓片入面有冇警察？

8月5日

晚上九時許，北角一輛白私家車，突然衝入英皇道示威者佔據的地方，隨即被大批示威者包圍，有部分人用木棍、鐵通打爛車身玻璃，有人阻止，落車乘客稱自己是支持示威者，希望「大家唔好咁暴力」，後來私家車駛走。

片：

呢單野真係好鬼